Bekennen, Marianne, is er niet iets interessants in het doorgespoeld wang, holle ogen en snelle pols van koorts?"
kort nadat deze op het Elinor verlaat de kamer, "Mama," zei Marianne: "Ik heb een alarm over het onderwerp ziekte waar ik niet verhullen.
Ik ben er zeker van Edward Ferrars is niet goed.
We hebben nu al bijna twee weken, maar hij komt niet.
Niets maar echte verhindering kan gelegenheid deze buitengewone vertraging.
Wat kan ophouden hem Norland?"
"Heb je enig idee van zijn komst zo snel?"
Zei Mevr Dashwood.
"Ik had geen.
Integendeel, als ik bemerk enige ongerustheid over het onderwerp is in terugblikt op dat hij soms bleek een gebrek aan plezier en bereidheid bij de aanvaarding van mijn uitnodiging, toen ik sprak over zijn komst naar Barton.
Elinor doet verwachten hem al?"
"Ik heb nooit gezegd tegen haar, maar natuurlijk moet ze."
"Ik denk dat u zich vergist, toen ik sprak haar gisteren om zo een nieuw rooster voor de reserve Grootmaarschalk worden nu door ons gebruikt, zij opgemerkt dat er op dit moment geen haast, want het was niet waarschijnlijk dat de kamer zou worden gezocht."
"hoe vreemd dit is!
Wat kan de zin!
Maar het geheel van hun gedrag ten opzichte van elkaar is onberekenbaar!
Hoe koud, hoe samengesteld werden hun laatste adieus!
Hoe loom hun conversatie de laatste avond van hun samen!
In Edward's afscheid was er geen onderscheid gemaakt tussen Elinor en me: het was de wens van een aanhankelijke broer van beide.
Tweemaal heb ik laat ze doelbewust samen in de loop van de laatste ochtend, en elke keer wist hij de meeste unaccountably volg mij de kamer uit.
